巴打介唔介意條女著「焗閪褲」？

即係呢種，佢好鐘意著，我睇到啲麻甩佬淫賤貪婪嘅眼光我就無名火起

個個對眼都係向呢個方向眼定定

臭閪褲

好變態

成塊gap形俾班樣衰麻甩佬睇撚晒

我係絲都忍唔住望 唔好講男人啦

我攞起碌鳩，隔住條褲，直接一野插爆落去，爽

咁你會唔會咁著？

著得預咗俾人望啦 樓主自己有無望過呀
根本係你條女臭雞 想俾人望

見佢行街又著，行山又著，
做瑜珈直頭打開晒俾人睇，你話點忍

Pish

好撚正
著呢d褲出街既十成淫娃西痕摟屌，想show個大屎忽同對腳比人j

我試過著條運動leggings 打底，已經周身唔至在，驚比人見到巨龍，
可想而知夠膽著緊身褲出街既女係幾咁淫賤同不知廉恥

自己照鏡接受唔到 好尷 多數著應該係專登想比人望

都唔知有咩咁好睇

屋企著OK

唔明點解咁好睇
有冇多啲圖

人地條女著ok

咁都好睇咩？

咁樣做運動唔覺得扯住塊閪咩

唔通係鐘意包實晒嘅感覺，所以成日著？

好鐘意大脾+ pat pat個shape

而家勁多女咁著 唔通真係淫底

見親就想奶

第一張圖

香港大把臭閪咁著
佢地知唔知咁著好撚肉酸既姐
如果你真係要做運動/瑜珈而咁著 冇問題
但出街咁著搏乜撚野呀 覺得現曬形 引到班咸蟲望好撚威

俾人睇gap到型，佢地個樣係好自豪

推

美國好興就咁頹著
條褲夠彈性真係好舒服

咁樣好舒服咩

條女咁著出街你會點？

好正喎

more

more OK?

佢呢條個別例子啦
又或者佢個閪特別現形
我著開個d唔會現
仲有個可能性就係條女拉得個褲頭太上扯到個閪

皮質個啲好正,但係好多大媽著到好柒

扮晒嘢
其實根本係想po J圖

人地條女著我好撚歡迎 但自己女朋友就唔撚准咁著

有次係gym見到有條女著呢d褲，唔知係咪緊得制，有條坑係個閪位度

你有冇問佢洗唔洗幫手拉一拉

其實幾舒服 同顯瘦
利伸淨係做gym先著

做瑜珈咁著好好J

自拍ok

nice camel toe

正 好正 十分正

果隻厚布褲又係好多女著
但夏天唔會好熱咩 又熱又緊

要條女個gap有肉地同舊骨微凸先正

有著
不過只係上身衫好長
長到過pat先會長呢d legging

焗西褲
我叫呢d做現西褲

而家d女特登著短tee 比人睇條褲

焗西褲唔係指膠膠地個種緊身皮褲咩?

俾人偷拍裙底就屌哂鬼

自己就主動露畀人睇

布料都係

我朋友叫呢d做辣妹褲(勒妹褲)，
勒住個妹妹

唔介意，冇女

其實解決方法好簡單，套一條超短裙遮一遮住就得啦

唔驚柒嘅話，中裙或長裙都得

短裙係方便我咸濕條女

乜野節目？

呢隻最正

摩牙啦

無pat嘅

好想一下屌入去

呢個動作
張開雙腳兜野就插

唔好係大陸人好冇

好想奶

應該係天生淫妹先著住出街而唔面紅

好淫盪

想撞到啪啪聲

咁都ok嘅

後入正呀！又滑又貼

著而d , 仲著唔著底褲

去跑步，做gym同行山會著男朋友都係咁著，有咩問題

好嘔心 乜人著都想

睇到扯咗

咪係 着到咁引人打j真係好嘔心

個頭同個身一樣大

做乜擺個多士爐係個閪到

摩牙

呢啲都ok

av黎㗎?

Viutv

條脷係咁奶個moon

駱駝趾

好淫

好正

條女可以玩好多高難度動作

乜野片？？？

體育世界

條女一定好柔軟

好想後入

出街見到會望幾眼，但真係好樣衰

有啲係ok嘅

有啲就

好有衝動

又係阿漿

露晒gap都

做緊功課先睇到呢個post
仆街了

留明

很多圖

外國女著依款褲通常都唔著底褲直接著

正呀

所以要著黑色

Shiny leggings

有d女係唔會露個西型出黎

我係絲，基本上每日着，因為一星期有五至六日都做運動，堅係好舒服同有彈性

唔覺得成個閪型俾人睇晒好淫咩

咁我本身淫底嘛

Pmed

不過着依啲褲，喺街好多仔望
屎忽又大又圓

留馬車

「閪型」兩個字仲貼切啦

有冇咁正先

我條女成日著

發明呢種著法嘅應該要攞榮譽勳章

咁你介唔介意俾其他咸濕佬對賤眼睇晒自己條女嘅Gap型？

留名

經常做瑜珈嘅女人內心係咪一定有種想俾人狗仔嘅慾望

成個gap同籮都見晒

好撚正名

正

睇到硬晒

旗已扯

其實著長tee遮左都無問題
個問題係就咁著真係太貼身

其實夠厚、設計好、岩size嘅呢啲緊身運動褲唔會見到個西形

唔見西形著黎做咩

硬哂

射埋啦

高寧都carry唔到

做運動果陣會著
有時貪方便都會

練得個靚patpat岀嚟，唔咁著我練嚟做咩？

方便露西

自貼啦

搖滾準備

好核突呀喂

貼2張相上黎比我地J下得唔得
求下你

但係踩踭

Fashion 嘅嘢…

如果佢教等瑜珈會點

好正，但一定好撚臭

利申：我奶

著哩d唔著tback 真係好撚核凸

Tback拉住個gap位唔舒服架，女性朋友講嘅

有做開運動嘅女著係好正嘅

呢條應該幾焗

個pat

急不及待想玩玩了

有j既

有得j就j啦

你左手當然唔會

咁又係

好柒

頭先葵芳食lunch又見到條後生女咁著，個gap位現晒，即時同佢敬禮

百看不厭

Leather leggings仲正

Agger

好正呀

對波好假

呢d 褲勁舒服

個閪型俾肥矮毒睇晒舒唔舒服？

以我經驗，著親呢種褲應該多數淫底

依家響街都時不時見到，好有衝動影上黎俾巴絲睇吓

左

正到

圖

仲有冇 見過有d女著焗閪褲著到透哂條底褲嘅型出黎 好想知入面係咪著左黑色哩士

我 ex 成日著黎跑步，仲要唔著內褲，試過唔知幾多次跑完捉左佢去爆房，再聞 ex 個臭汗西 , 唸返起好正

塊原汗原味嘅咸臭閪一定好好奶

送白飯一流

好想向你做完運動之後奶到你塊淫閪係咁高潮 仲要一路聞住你陣充滿香汗嘅閪味一路比你大大力捉住我個頭迫我玩顏面騎乘

好想試下比d女著住焗閪褲un我塊面 之後開左個窿出黎等我芒耶奶閪

仲有冇？

皮好正啊

TG please

好想係咁聞Heidi隻鮑仔

就地正法

Ore

More

外國十個有九個都係咁樣着返學

喺外國差唔多日日都咁頹著 估唔到咁著都係淫

跪求絲打自貼

我都係 日日T-shirt + legging

個閪會唔會好焗出晒汁

我係巴

嘩屌

幻想

真實

呢個唔錯

最正都係呢張

呢啲真係偉大發明

冇曬貨

omega褲

GAP位果度有時好怪之外
其實係幾好睇
可以睇晒成個曲線
當然你都可以當個GAP位係其中之一啦

認同，有啲著得好好睇

Heidi個條好柒

好介意 會好大陣閪味

好想大大力索

索都要睇塊閪陣味高唔高汁

呢個啱你，索完一定昇仙

男朋友好中意
出街做yoga或者同佢出街都會著

係咪咁效果

做完yoga番屋企懶得濟都唔會換
行山都係咁着

咁咪好臭

我著 男朋友好中意我著

緊係...

笑死了

我中意睇到街d囡囡著

呢條女乜水？

D女點解會唔尷尬 個gap位夾到條線唔好話我聽好睇

梁穎琪都唔記得

冇番咁上下身材真係carry唔到， 2 隻腳合唔埋中間好似有條平行線咁真係好柒

怕咩

唔似

條女比人視姦個感覺好正喎

lm

我都會著但又唔會現曬型，唔知佢地拉到咁緊做咩。

點會唔現型，見到好多一線鮑都會現，不如絲打影張唔見樣嘅下身照俾大家研究交流一番

原來咁多變態仔

You2

有啲著得好好睇嘅

見好多直頭食埋條褲落gap度，其實係唔知有咁效果定明知專登咁著擦收視?

佢地覺得睇到gap有咩問題，男人著單車褲都「現代」啦

男人著呢類褲通常有特定需要先著，女人好多著去街喎，即係你去沙灘著泳衣晒gap又唔覺一回事

靚女著咪叫有美感囉，但豬扒就免嘞

巴打啲post高汁
會繼續支持

多謝欣賞

有圖為證

呢條牛仔褲

你估咁就唔焗閪啦咩

正唔正？

屎忽好睇先好

扯左

圖3係邊個?

嘆咖啡都唔識？食屎狗呀

咩褲

同主題最夾

Latex呢條大陸妹妹好正

大陸仲多女著

清有冇影低

你sure大陸妹妹黎？

00

呢排成日著 次次都係著勁長嘅衫遮住

摩牙！

依家興咁著唔洗怕羞

勁，四月俾你推到而家

多謝支持

快快快

幾時會興到去香港？

其實都係練完pat d 女先鐘意著，不過好多學生妹田徑隊之類成日著返學😛

巴打好多正圖

駱駝腳趾

識嘢

淫撚到....

好想連佢閪邊啲油都奶埋

有無肉厚駱駝趾例子睇下？

好撚正，好想屌

又要打J
又要打J 又要打J
每天都要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

Google 神樂 坂真冬
好多腳

好有打丁既衝動

呢幾日好多女著

FAA-104

鐘意你條女着

你係唔撚係呂麗遙 見佢日日都着岀街又着去邊撚到都着好似淨係得tight甘

有啲著得好好睇，不過首要條件係做開運動

番號？

今年勁多女著 貼果隻leggings+短身衫

睇唔睇到gap型

駱駝蹄

Nike果d收得幾好 棉質就透型

仆街Nike

yoga pant

外國好興~鬼妹底都唔著
貼身姐其他唔多臭

冬天有冇女著

你有冇著

港女都冇pat 點會著得好睇

走吧，撒旦！

邊個抄邊個

佢個post幾月幾日出？

其實係咪男人發明

高登仔竟然要抄返連登post，
我呢個post算唔算創造歷史

睇錯，香討至真，不過你睇睇佢啲圖嘅link

巴打介唔介意我著「焗撚褲」?

男人應該發明「露閪褲」喎

;-

呢幾日勁多焗西褲+boot

因為海鮮臭所以包實去不被異味發出？

原汁原味

睇就一定好睇既
加對波鞋又sporty

唔著鞋先最正

焗臭個西

more more!!! ching好高質

貼咗成200張圖，咩貨都賣晒

岩岩見到條女好撚正著留屌褲，即刻錄鳩佢

Camel toe

條片咩名

藍衫條女 咩名

[url]呢條女咁完美點解仲未「火」？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

隆重介紹

依家行山都要著跑步三點式, 唔知咩心態

摟屌心態
認真，行山唔小心𠝹親跌親拮親曬親都唔好啦
Anyway 冇圖好難討論

叫條女咁去行山應該好臭

條Gap位真係引死人

東張有 魏韵芝

Ig好多喱d淫閪

扯咗

行山成日見人著

好正，一定要行近啲索吓佢地啲汗味

整濕條褲

見到就想磨

焗西褲>>>>>>>摟屌裙

著摟屌裙都唔一定睇到底底，但著焗閪褲就一定成個閪形睇撚晒

show馬蹄型

推手

想J死人咩？more

係美國番學日日頹着 唔拉太高基本上唔會顯形

反而着唔番牛仔褲 好唔鐘意果種鞋嘅質地

agger 加拿大十個有八九個都係咁頹着
自己係屋企/出街都成日著 舒服過牛仔褲好多好多 唔會箍住哂
牛仔褲反而仲焗閪

個post又出返黎

因為啲女好淫

束西褲

魏韵芝集集叻勁

CODE?

近排好多靚妹著

射緊？

空氣炮？

邊位？幾樣衰吓

D韓妹都係好喜歡焗閪褲

其實有冇p圖？個身型咁奇特嘅

唔知佢有冇p喎，不過做開運動D韓妹身材都係咁，好撚S

好撚介意
但個ex 好鐘意

你個EX係偽韓，係東施效頻

用張咩遮住塊gap？

好想屌入去

最近好多女著出街真係望多幾眼

呢排勁多女著 反而少左黑絲

[img]圖片網址 [/img]

重更新緊

啲淫女總是常出現